Home office或者停課嘅你地入黎講下係屋企有咩做

求各位比下意見 屈得太多日係屋企 就黎悶死

已經14日無出過街

Lm

你又勁得制 我會頂唔順夜小小等人少啲就落街散下步

係屋企行山

係屋企去旅行下話

打機, netflix

我可以home到下年

睇黎你好享受 但最慘係我唔煲劇呢 搞到好似冇咩野做咁

每日打飛機
一悶就打
就嚟頂唔順
想快啲返學

煲劇訓覺就黎發霉

今年DSE？

大家咁話

新年假期開始冇出過街

每日至少四次

出去空曠地方做下運動
其實唔洗驚到出都唔出
唔好去多人地方 同保持距離應該都ok

做twitter task 一日三次

文宣戰將快潰敗，希望大家關注依幾日黑警暴行

加油呀I know that feel bro

其實我想知跑步洗唔洗帶口罩

Re完 成功上左岸啦 所以你都要加油呀～～～

唔想晒左個罩嘛
本身已經無乜
可免則免